[合租] 牛頭角兩房單位 有電梯 只限絲打

推

pm我

Pm我 26歲巴打

有jer得唔得

Pm我
26cm巴打

絲打單身??
我都係單身, 25歲巴打

想一齊住

間屋d M 血

想知邊度仲有萬1蚊兩房租齊傢私租多d

一間房？咁一齊訓房得唔得，驚鬼我係絲。但有丁。

好撚變態

做男女朋友一齊住咪唔怕，又買少張床可慳唔少。

兩房呀
有丁絲打去過泰國黎？

你堅 26? 26 我就 ok

留名等睇狗公

圖呢 我依加就係牛頭角 我上來視察下

我我我

通常都有安裝偷拍器，不了

被害妄想症？

話左我唔係les

咁岩鐘意既人係女仔啫
算啦 講你都唔會明唔會信

我15cm

我好誠實既 我係男, 只不過係想租黎抽下水姐
我比8000包每月一Q OK?

Tb得唔得

我信, 咁岩我依一刻都係男仔姐
一齊住果陣就係女 扑野果陣我就係男,
算啦, 講你都唔會明唔會信

求其搵個巴打都得啦 連登全部都gay佬黎

點解要係度食係度屙？ $2500叫高質雞一個月分3次玩都得啦

傻豬黎既
今個月就一Q
下個月愛上左我就無限Q架啦

狗公全面進場
真絲全面退場

原來gay

引晒班變態佬上水 又話連登多gay佬

26歲 養龜得唔得

一開始就錯左
連登唔會有女

樓主好慘
認真post冇人理

我都覺得我好慘 以為上班台少d痴線佬

上連登搵絲

幫推
絲打po下貓貓相好不

單眼仔

有貓不了

Ok

我可以租曬成個單位，一個月只返黎幾日。
留tg

領養既???

係呀 養左一年多d 佢好嗲

好想玩貓

養返隻

嗲係福氣呀
幾歲開始養架?養左幾耐?

我之前養d貓女冇咁嗲 我覺得仔係嗲d
接佢返黎個時應該5個月 而家就快2歲

tb新方法溝女

我覺得係睇性格 我識人貓女好鬼嗲日日瞓大脾
我隻仔係冬天先痴身上黎取下暖
夏天就鬼影都冇隻

我唔係tb

26歲巴有正職，無病，保證唔環保

算數啦，連登邊有絲打

我gay 得唔得

好可愛
睇佢個樣都幾乖

儲水式式

諗起連登仔大合照，上黎揾絲？成班痴漢就有

sp ok? 可以交埋你份租？

我幫你睇門口
我都有貓
可以同你配種

樓主圖都冇張點證明你係絲

[url]定安街？[/url]

我隻貓對蛋已切

我隻都切左
同你配

我是貓

已pm樓豬

巴打們倒貼一齊住吧

gay post

我自己住，有絲打想搵地方住可以pm我，只限靚女

喵幾聲黎聽下

喵~

儲水式冬天咪好慘
同埋女仔通常沖耐啲 沖一陣就冇水
不了

認真問
一對couple okay?

我平時落洗頭水個時閂水 覺得開住好晒水

Not okay

Fineeee

好想同佢hehe , 收留我啦喵

想3p？

如果樓主真係同樓上班仔其中一個同住， 我諗條友一定頂唔順

租金是一次性交一年

絲打我有興趣
但我養了一條大狗，唔知會唔會嚇親你

邊條友

嚇親我隻貓 不了

佢眼中只有我

屌 我巴 想租 好近返工...

可惜

出面好多gay post

你放L開隻貓啦

偽娘得唔得？

引撚曬啲狗公出黎

是旦一個啦
同女人住煩過西，霸住個屎坑幾粒鐘，得閒又叫你做呢樣做果樣

你個件係咁唔代接全世界女人都係咁

表

佢唔放開我

你隻貓好熟面口，好似唔知係邊見過咁

之前有位巴/絲打隻貓又係得一隻眼，同我個隻好似樣

咁遲架 到齊晒喇

你會發現連登冇女的
利申出過post但唔成事

想玩樓主隻pussy

其實真係有女仔tg左我

屌揀gay既仲好啦

樓主咁私下分租，對人地無乜保障
因租約只保障樓主而唔包括分租人

有貓巴打ok?

你好有愛心

剪腳甲啦

絲打
淨係想問一句 係邊到搵到呢啲單位？

搵地產agent

樓主領養隻貓幾有愛心

那來的勇氣
以為連登有女？

明明樓主先係狗乸 自己係les 又上黎搵女合租
同巴打上黎搵絲打合租又咩分別